想收 imac 27" 自用

薄機款 即2011年以上
連Keyboard mouse
筆直5k以下

Email我傾 lihkgfatcat@gmail.com

S

？

！

5k

太遲了,
早排放左部2013 late 5000蚊

5K

係邊到放
13 5k都抵

我要求好低咖
唔知價唔好亂講

你睇清楚未

我

D